美參議員斯科特：美國繼續支持勇敢的香港人

can keep it to yourself . .we are leaving for the UK soon

wumao?

what is it?

香港人而家個個唸走佬

rt!

retweeted